有無人練緊 囚徒健身？

我跟左囚健接近一年，但無論身邊人或者網上討厭都無咩

老老豆豆，囚健係我見過最詳盡既健身書。
值得健身迷多讚

另外，書中對現代健身既批評都有理有據，引起我好多反思。

其實練唔練到大隻？

練左成年有冇成果

要坐幾碌先練到?

有 買左兩本佢嘎書

lm

成果圖呢

念力健身

之前館長係咪有條片狂屌呢本書

1999

佢應該打錯字, 係討論

廢書

樓主又返返入倉等下次有得用電腦先覆到

其實都預左大家咁既反應

不過囚健係一本講健身好全面既既書，同大量對現代健身既批評。

就算用現代健身大隻到，都唔係一件既好事。因為書講好多關節上既代價

感動

有興趣搵我 tg: mikechan0723

我想練體能多過大隻

搵你做乜春

大佬你話你練左成年咁有無乜心得?

屌，見到呢句笑左

不過其實無論用咩方法，持之以恆加量力而為就做到架啦？？預咗比人屌

講咁撚耐，自貼一張成果圖上黎啦

練咗一年有冇用？睇過本書覺得都幾好睇，但係冇試到

唔Share相都文字分享下啦

睇得書小都唔駛咁大聲講出黎呀

仲係咁話預左大家咁嘅反應 預左俾人屌
都冇人屌佢 咩事
人地問有咩成果佢又唔答人 心得又冇拎出黎 討咩論

On9
關節有代價真係笑撚到出水
行樓梯夠關節會勞損啦 本書有冇叫人唔好行